【 聖誕卡有圖 】有條友整左張著燈既Stranger Things 聖誕卡

無錯個條友係我

話說就黎聖誕節，同大家分享下整聖誕卡
整左好鬼耐，如果有興趣想知點整可以㩒條片睇下

材料
麻雀紙(大) x1
膠片 A4 x1
LED 燈(條) x1

純分享
祝大家聖誕快樂

張卡幾得意正皮

但點解聖誕節快樂

紅紅綠綠應節

Christmas....stranger house?
納尼？😱

支持下支持下

高汁 好鍾意Strange Things

多謝支持，分享比朋友睇